Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна

Відповідь: Уявимо, що в нас є коробка з фруктами, і ми хочемо дістати з неї яблоко і банан. Спочатку ми повинні дістати коробку, а потім яблоко і банан. Але за допомогою деструкруризації ми можемо розкрити коробку і взяти потрібні фрукти.
Отже, деструкруризація - це спосіб коли ми розпаковуємо масив або об'єкт і забираємо потрібні нам значення прямо в змінні. Замість того, щоб писати довгий код, за допомогою деструктуризації ми можемо отримати потрібні значення в одну строку кода.

const fruits = ['apple', 'banana', 'pineapple'];
const [frut1, frut2] = fruits.
console.log('frut1') //apple
console.log('frut2') //banana
